［認真救教］扑嘢成日扑到一半 會軟左

各位巴打細佬今年23歲
同女朋友一齊已經五個月
同佢有搞嘢已經四個幾月，大概一星期一到兩次
我係同佢先破處
呢幾個月搞嘢一直都唔順利
開始發覺自己係唔係性功能有問題
發覺自己每次仆嘢仆到5到10分鐘到就會軟
之後有等下就會硬返，有時軟咗就停左唔搞
另外有時戴套就會軟

係唔係以前打得飛機太多習慣咗隻手嘅感覺？
中二開始打飛機，高form開始幾乎日日一次到依家20幾歲，
有時覺得仆野係冇手咁舒服咁緊
仆緊嘅時候就會覺得冇乜感覺加上郁得攰就會開始軟
發覺呢個問題之後我都開始戒丁
依家幾乎一星期一次
唔知係唔係心理因素壓力搞到我依家有時打丁都扯唔起

我去睇過一兩次呢方面嘅醫生，佢哋話我太緊張之類
我成日都型住型住扑嘢會唔會軟
成日問自己會唔會扯唔起
我又唔係因為扑嘢面紅心跳果種緊張而係成日有以上呢種焦慮但心

我出咗咩問題
有冇巴打曾經都試過咁樣，係唔係真係打得飛機太多，20幾歲已經陽萎
我巴打有解決方法

補多少少資料
我幾鍾意健身，有keep住一個星期健三四日
應該唔係運動方面有問題掛？
另外我有飲蛋白粉一星期飲兩三次， 都係健完身先會飲，會唔會係飲得太多嘅問題？

試下同男人扑野

絲打認真求教唔好玩我啦

你唔夠咸濕姐

你條女係唔係冇波？

無快感 唔夠刺激 唔戴套會改善

打少d丁
前戲做足d，咁條女入戲d肉緊d，你都會舒服d
有時龜頭唔夠敏感既話，個套唔好太厚，唔係乜閪都feel唔到
亦都可能係姿勢問題
有時有d體位係唔岩feel
轉下pose，講下咸濕野，大家投入d都會有幫助
總之唔好諗太多，有得屌個時就輕鬆d享受下

條女唔夠索

廿零歲陽萎, 咁四十歲強姦罪自動無罪啦.

你對條女厭左又操機咪搞撚到咁.

朝早起身扯唔扯旗呀, 搵過條女啦你細佬悶啦.

條女係咪西隧黎?

認真 套太厚
試下中岀個感覺會好唔同

條女起碼比人上過幾百次

結論:樓豬幫人埋單

你將個扑野時間調整到短過宜家一半咪得
利申：數學拎唔到A

條女話自己係處，但第一次博佢冇流血
但真係入左幾次先入到
關於晨勃方面，好似冇日日都晨勃，兩至三日一次晨勃，係唔係收得皮？

食藥啦，幫到你

犀利士

巴打話俾你知好多人都係咁，但十個有九個都係心理問題。我就唔信打飛機會攪到咁。
我個case係戴套即軟，屌到中途就軟。但第三第四次扑已經無哂事。
會唔會係環境問題？你同佢屌時，佢屋企人係度？你緊張驚被人聽到，係會軟。
同埋搵個好既體位，搵個你一定會屌到射既位置。

食過一次半粒，好似好少少，但之後好似變返平時咁，冇理由20幾歲次次都食嫁

睇反應啦 有無嗌晒救命話好痛先

食多幾次慢慢減藥

仲有軟左 即刻停 唔攪
咁點解唔用手/玩具 攪到佢高潮？
我覺得你驚自己軟，滿足唔到佢，都係個潛在壓力

係好多人都會咁咩？
為我之前都係青頭仔唔係好知呢啲嘢
有時係會驚啲roommate返嚟會聽到好尷尬
（同其他大學fd租屋）
唔可以解答多少少有咩改善方法
麻煩曬巴打

見佢幾痛下， feel到好似真係冇呃我

計1000-7

另外巴打你今年幾多歲

？

我依排都係咁 唔知係咪打得J多

唔好用持久裝安全套

唔好做gym啦

愛想問其實仆野幾耐先係正常時間，我指係插入去到射，我有時會驚自己時間短，所以次次事前都會睇吓時間

試下飲下啲補酒

認真...
我同條女扑左10年先有你果d 徵狀
不過呢十年一直keep住帶套
最近佢去左打針,可以唔賽套瘋狂中出
之後扑野就好撚正常

累都會

好似你長跑咁，有時太爽你未到終點就爆100米既速度，好易搞到冇氣，餘下既時間就朵皮

所以唔好咁早太激動

另外前戲個啲巴打有講

我有幾個朋友都試過上套即軟
你試下搵一次完全無壓力、無外界影響之下扑，例如租酒店。
我同條女第一次，係佢屋企，我覺得個地方唔熟，令我表現差左。
仲有 ，我用0.03時上套好難，好難套個dom落根部。但橙色杜記就一野套到。我覺得上套太慢都會即軟。
其實都係同女人傾下，可能叫佢見你軟時含下你。

1. 你條女肯定唔係處

2. 你會唔會唔夠投入？

3. 究竟你係想講扑野定仆野？

叫你條女幫你含幾下先啦

不斷減，啪緊果陣計，分散注意力

有冇食評？

東京喰種

22咋，但呢個女朋友唔係第一次。
可能第一次極認真拍拖，驚滿足唔到佢，頭幾次好軟。

唔好睇時間啦...你仲緊張...你秒射左咪用手囉...
睇過有個訪問，問av女優 男人點先學到滿足女人，佢叫男人睇女同片..人地玩手指玩到

鬆咗啲啫 唔係你問題

我都係咁
我係帶套即軟，唔帶會唔夠硬
其實初初冇咩野，我可能之前有陰影

🍊

認真, 陽痿
搵蕭別離幫手

認真答，你唔夠愛佢

前叫過一兩次雞，緊張得滯幾乎完全冇扯過

咁要維持到幾耐先正常
我帶套都好易軟 但唔帶未試過軟

你咁樣已經係老末期，只有求燈神蕭生燈一燈，即刻變返巨龍

割左包皮未

原來咁多巴打都會 以為得自己試過戴套軟

冇

巴打試下同條女傾下完多d其他嘢例如角色扮演

教你 你下次想扑野 開post叫巴打黎 你係隔離睇住打飛機 你又爽 巴打又爽

雖然唔想帶套 但我又無各位巴打講既一帶即軟
反而係帶左 心入面有種「睇下我夠唔夠勁 屌穿套搞大佢」既諗法 結果帶左重硬重持久

change partner

你係咪射左唔知

砍掉重練

可能龜頭發炎
晨勃都冇應該係病

咁諗重撚驚

攰 壓力大
或者集中力差 容易分心

同你情況差唔多
我應該嚴重d
唔知係唔係玩得多
搞到性慾比之前低好多
冇咁容易扯
早洩

利伸：20歲

無嫁啦，下世睇路做人啦

如果睇av無事但淨係扑野先會咁呢

你有呢個情況？

打咁多丁腎虧咪軟囉，
戒色先幫到你喎清

我係 不過一時時 唔知係咪有時連續打幾日J之後個日想搞野但扯唔到

如果我前個日打左J 第二日多數都好難硬

其實心理問題影響多，心理質素、壓力影響勃起硬度同時間，食藥其實幫到你，食一個週期，起碼你個一年半載一定射完都硬住出。

不過食藥係改善唔到你個心理壓力問題

絕對係心理 我以前都會 再加上驚佢軟就想快d射

av男優都會軟左
加上你睇av直接飛去扑野個part 令致個人對同條女扑野無咁多刺激度 建議一個禮拜打一次飛機 同埋少d睇av 現實搞野實無av咁癲

試下唔帶套

傳聞話試下扑野果陣心算，就持久d

早洩陽痿只不過係腎氣不足所致
臂氣不足，所以身體比警告你，唔好再射精，禁慾一年等身體恢復再節制扑野啦

呢D案例見得太多
可惜呢D知識好少人知

認真 我初初都有好好似樓主呢個情況
我覺得係心理因素 成日驚同擔心自己會扯唔起 太快射 結果搞到機都起唔到 最重要係自我調節 放鬆心情 扑野係一件舒服開心事 唔應該比壓力自己 最後自己好番

條女太鬆

以為得我先會咁，真係唔好打咁多丁

認真 對手問題 我都有呢個問題
轉對手就無事

有時係太攰

有時幾日無打突然好想屌閪但女朋友又唔係到之後就qnwJ然後不停loop

我竟然ff樓豬一路扑野 一路計數口upup 條女一直西面

闊過西隧冇feel啫
叫條女用格勒底幫你試吓

practice makes perfect呀巴打
放心

BTW可以試下刺激野
eg帶眼罩

人地就話太快要諗其他野 樓豬調返轉唔分散得注意力

係咪踢開波？

一係條女太闊一係心理問題
前者無野好請；
後者就要你女友配合，
多d 前戲，挑逗下你，幫你含下咁
認真唔好咁擔心

唉 同女友依家好懶 含都唔含 厭我前戲搞好耐

係時候換女啦

反正咁既性生活無將來

換個條女

同佢扑果陣唔好諗咁多就得，你分心姐。以前試過好似你咁，之後唔好諗咁多，屌足個半鐘

我個人覺得唔好靠藥，自身睇法對化學野始終覺得對身體唔好
樓主可以先試下用自然方法自救，唔得再試下睇中醫，最後先試西藥
食品方面，我有friend試過果仁覺得有效，另外生蠔都係一種刺激男性荷爾蒙嘅食品

運動方面，做gym一定要keep，幫助分泌男性荷爾蒙，仲要多做腳，特別係squat，原因唔使多講，係人都知腳嘅肌肉佔全身肌肉比例最多

生活習慣方面，打j最多兩星期一次，最好戒j，原因唔係打j會陽痿，而係你個腦會習慣左av呢種咁易得到嘅視覺刺激，女優又索又大波，令到你埋身肉博果陣對著你條女無哂反應。早睡早起健康飲食呢d基本野唔使多講

咁就仆街啦

100%心理問題
唔好係咁諗會唔會扯唔起個d想法
一心諗住屌爆佢 就會好番
利申 過來人

食藥幫到你
印度版犀利士
唔係長期食
如果你打J正常,有晨勃,咁唔算係生理問題
正常人士食1/3粒,一定由頭硬到尾
之後慢慢再減少份量/一次扑食一次唔食
總之令你次次扑野都完整地做完一次
起碼唔好個心諗起扑野就會鳩軟先

同埋扑野都要睇對象,例如我ex唔中意奶鮑,唔中意人玩腳(本人腳膠)
扑野會就住就住,性慾唔夠自然收皮
之後識左個勁淫底,真係可以隨心所慾
扑野都會硬d

放心你無事

條女既問題

屌同樓主情況接近一樣 搞到個人好冇自信好大壓力
但我情況可能係關條女事 我對佢既性慾唔大 反而平時打j見到d正既就會扯得好行 所以希望真係因為咁而唔係自己有事

認真答樓主：睇醫生 要求開犀利士 會幫你扯全程 建立返個信心以後都唔會發生 而且唔需要好多劑

痴線 樓主先廿三歲就叫佢食藥

岩 一粒分四份
改善問題唔洗食咁多次

lm

認真答你
9成9心理問題
你諗得太多無謂野
記住 條女比你除得條褲
就任你玩
想奶就奶
想中岀就中岀
放得開d

食生蠔

唔好諗太多其他野
享受個過程 同佢一齊享受
聽佢既叫聲 感受佢身體既蠕動

樓主我曾經情況同你一樣 個陣係同初戀女友, 佢唔夠淫唔係好鐘意做愛既人黎

之後直至我遇上了SP, 夠淫夠主動, 先知道自己可以連續屌三四次都硬邦邦

所以我既結論係對手令到自己心理不能放鬆享受

認真，你試下唔用套，差好遠
我有時都會戴個套就軟左，因為分左心

樓主睇下包皮有無過長
有時入到去會唔舒服
你要問自己 你插果入去果陣痛唔痛
有無唔舒服既感覺
我有時塊皮反得唔好都會痛

試下屙清的尿先

撘單問有冇方法令條jer敏感d?

成日硬住搞左成45分鐘都未射
女朋友都話攰

認真

1) 太緊張
2) 想射嗰陣忍住唔射
3) 前戲太耐

唔帶套

專注力唔夠 之前都係咁

認真，試過幾次好似你咁，就係成日忍住泡尿，搞到最後軟埋

認真
你未識扑野
如何改善
搵幾個岩自己出野既體位
唔係人人都男上出到

要有充足睡眠 唔好半夜扑

試下朝早訓醒扑 換啲唔好咁厚既套
或者唔戴套 你條女仲要係處包你返唔到轉頭
到時你會上來開post問係咪早洩架啦

睇醫生穩陣d，可能係心理問題？

壞廢鳩一碌，切左佢啦

巴打 I know that feel
但係做下gym就好好多，千祈唔好力威健身只做上身，要做大腿個蘿油
同埋心理好大影響，扑野前放鬆下自己先，扑緊既時候幻想下條女淫到仆街要你射撚哂入去

利：仔都有埋嚕

條女無笑鳩你咩

I know that feel
其實女友都淫 我奶佢果陣都硬綁綁
但第一次做一帶套就軟
之後做過兩次都係咁
從此就好冇自信唔敢扑野
再加上大家屋企都唔方便根本好少機會扑野
我幾時先可以成功啊

利申23歲 初戀
日日都有晨勃
日日睇AV 滿足眼睛 但唔射 咁樣係咪唔好

如果我晨勃唔係有算唔算正常
我兩三日先有一次

咁樣係心臟有事，去check check佢
利申：讀緊醫

太緊張, 試下係女友黎完m 之後一兩日唔戴套做完前戲就直接黎

1）打太多飛機，條j識應左隻手，屌閪會無感覺
2）壓力大，包括工作學業家庭等等
3）對條女無feel，無波大肚腩樣衰肥等等等等

4）你係度FF

等一年先扑得野 到時都帽撚左啦

阿星，接力接力

呢個幾好笑

早d訓

奧運果排日日好夜訓試過扑野扯唔起

睇家計會話訓唔夠會有影響

同埋叫我做運動

你地會唔會沖左涼先扑
定直接黎

一般打飛機個人係坐係度或者企係度用手，你條腰同腳係唔郁，你身體集慣左咁先有高潮同射，打得飛機多既人，做愛果陣，條腰要不停抽動加上腳又要郁下，一來體力透支比打飛機多而且最重要係個人心理上找唔返平時既快感既習慣

我以前都有呢個問題，我當時既解決方法係，做做下轉女上，我全身訓低，雙手按條女腰或屁股，控制條女個速度同自己打飛機既差唔多，先射到

我結婚之後係用呢個方法加唔打飛機一段時間先好返，當然我依家依然會間中會打下飛機，真做同打飛機係兩回事，間中打下睇下AV 依然係男人的浪漫

希望幫到巴打

已經冇

試吓得閒就做提肛
即係好似忍屎咁hold10秒
一得閒就做幾次
試過有改善

過來人
試下唔打丁一排再同囡囡啪
試過一次發發聲咁
心理上就無左個包伏

飲啲酒 熄燈